「緊急」 有冇物資組可以黎收留一袋頭盔 同 小小示威物品

公民廣場外

推

搵議員收埋佢 唔好自己出面送頭

小心啲 睇水

幫手call議員

在場已經有足夠巴打了唔該曬各位
我地決定放係太古廣場個頭，畢竟頭盔都算敏感。